有無師兄知唔知香港有無呢款海賊王扭蛋賣？

岩岩喺台灣扭左，NT200一個，扭左幾次都唔中路飛想喺香港買埋佢

幾靚

巴打TG?